美股認真討論區 MCCCLXXI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

push

推

幾時穿100

好似上調過$220?

Square 收購Tidal
wow左未

係

Wow

好撚wow

有沒熊軍既指示?

一隻TSM 上2021飛子線

有無fomo手足

回緊

成人台

尋晚

趕唔切入貨

Netflix終止香港公關工作, 不再看重香港市場

Faang n stands for nivida

10日蝕20%
唔計option 要10day high入全倉再10 day low出貨先蝕到
係咪虧空公款 國家級回血劍

仲諗住有得睇杜琪峰啲戲

下，任

你冷靜d

Netflix香港本身就係垃圾中既垃圾
少片都算仲要連原本有既都無埋

呢排掛住玩EU4 征服地球 都唔得閒入市

Jd出完er變左18 pe

好想知佢有咩操作

好古惑 一定唔係賭輸錢咁簡單

buy high sell low

Gme又回彈，唔好啊

可能係高位買左tsla sh呢

BA $250

一日未賣一日都未輸

看法牛熊並不重要

10日Tesla high都係750左右 最低位550
有無咁準全倉出入
更唔好講其他ticker BTC 根本跌唔到20%

抄Cathie Wood功課，但冇咁多本掛

A 股 = ARK

迪加and chill

反指標操作出動

個po冇人推
入得市

？

唔知又死幾多個

下？任買架喎

盤前龍
開盤熔

死淨支那人到時拎哂啲金牌

如果無人去 就好

讀咁多書做乜，啲操作衰過一般傻散

推post 速度奇慢
個個去哂食飯

BNO 開到ISA？

食緊靚野

數緊錢

熊軍死晒 龍軍去call g

1830開飯 應該好少人咁早食飯

當年我tier5都開到
bno應該無問題

仲未開飯

唔好咁快gel頭

做咩咁夜食

豬到窮

咁即係我係香港，只要有BNO就得？

你個名

跌返，無事了！

未等齊人

過唔到萬三

早d食飯la大家
可以早d上路

睇少一個鐘巿冇咩所謂

盤前龍 盤中龘

XME 突破短炒

垃撚圾TSLA屌你老母

btfd

btdf

開市睇下JD升跌就知個市情緒係點

多咗人短炒
嚇我唔到

利東街那邊好多野食

今日係軍末日

... nice

今日好靜 平時就追唔切

Arkk inflow少過QQQ
No buddle

你ISA咩先？

BA

想入

又想撚晒2邊

SH派又嬴

係灣仔番工，台風R ，文華饕記真係ok。成日食。有間係鵝頸橋街市既咖啡店都好好飲。

The orange line is the current drawdown and something we will be monitoring for some time as it shapes investor psychology.

龍撚到

以為係 財巴 tips group , 但原來係公海group

可以食麵尊，登籠街

納dee扯到硬曬都係磨磨下，未完全插穿13000

登籠街樓上有間打邊爐幾正 十下

不敢當, 敢祼泳者大有人在

潮退時 內胯感風涼者 均為本派中人

LISA 好似好抵

好近南洋酒店。ARTISTA PERFETTO

一張一張的連郡可愛笑臉

1虎？

小妹最愛祼泳

10 year treasury yield 繼續跌
NQ 繼續升

快啲升穿13000企穩
好似青頭仔咁喺個邊磨下磨下咁

驗下先知

CCIV 有無師兄有見 解

講環保 一定係坐巴士地鐵
私家車冇乜前景

LISA幾多用既限制 但一定要有

重重要過invest ISA

要等佢有出車/其他利好news先會真升
鐵底$15

台風R

六十路大妹？

啲奶假㗎

好多我派中人

反面有一個露左

想問下個市跌番落來未 定仲逼害緊熊軍

重點係，香港可以remote申請？

cpng 35蚊，收市上唔上到70

升返哂? 咁呢幾個禮拜話驚緊個D野去左邊

Bear trap

百貨應百客

唔g 呀

無人g 架

大家都係買大細架咋

mouse[/member]

應該唔止

咁今次你買大定細

正常人會放大張相逐個人睇既咩

gme

不嬲都無離開過 賭枱

搵緊邊個係小妹

Gme ss to the moon🚀

CPNG

應該要有NI先得?

NI可以remote申請？

失業人數少過預期

你save 左又邊個知

你嗜好係咪裝阿婆沖涼

好奇UK係咪個個都用LISA？

Rain姐概念股

澳妹你呢

你對燈咁大 驚唔驚 比啲鬼佬 對住你打飛機

對上一次留意好似武肺閂咗個類似勞工處既東西
所以暫時申請唔到NI

r/UKpersonalfinance

想訓教 唔知set幾多好 想炒一浪再SH

後面個呀婆露點

已舉報

樓上又自殺

咁都睇到

樓上舉咩報一齊GG啦

又真係有一個有露

上面一堆人quote

rap

Blackpink Lisa ?

點解要 quota

你都係

唔係改左只ban同delete出點田果個咩

安全版 quote 呢個

Call me lin頭追擊手

rip

我個個都安全

過左星期四就當放假
鳩叫下先

仆街 玩咁耐第一次中伏

又一堆人中伏

驚閪咩
上次我direct quote教主張圖都冇事

Preview 左先啦

FEEL到13000 鑽石能量頂
開盤等睇轉紅燈

連郡因爲一張bam圖收皮

IB個住址證明點7搞
銀門月結、電話費單唔得、稅單又未有三個月內

俾人Ban咗3日啦

屌你貼bam圖都貼張好d呀

為咗嗰幾個伯婆

人類總要犯同樣既錯誤

睇咗啲咩

我用ebanking 月結ok wor

你幾時再貼Bam圖

中伏

bam左幾日啦
肯定係有人舉報我

道指無力

今日加貨

呢啲既double may

重置稅務易密碼

今晚玩完

但想知中間LOG唔LOGIN到

唔得

開盤就熔

係咪準備有bam圖滅郡事件

我唔想死住啊

我唔知

仲係今日高位附近驚閪

double may

究竟JPM幾時爆破

你地醜唔醜架，因為post阿婆露點相俾人ban…同今日果單偷廁紙要坐監一樣咁on9

今日推PO咁慢
10YR腰同DXY俾緊力

2021年3月11日，因一幅啊伯啊婆嘻水圖，令大量交易員被永久封鎖

可唔可以整返個英勇烈士碑

呢個account 開左好耐

咁黑心

今次又有幾多人被bam

債息就變綠 開盤熔

點解咁講？

Nio 每個月7000架車 有國家隊 市值650億
lucid 未有車賣 第一架車發售日期delay 你覺得佢而家值幾錢 (以$cciv現價382億)

nio 同百度 我會簡百度

舉報曬
大家安息

RAP 買股SCI紀念大家

５２０１３１－４－
我願榮光歸Cathie～

今次我唔捨命陪教主咯

美國知名經濟學家、鄧特公司創始人鄧特（Harry Dent）向美國股市投資者發出警告，表示美國經濟即將陷入地獄，最慢在今年6月底前就會迎來最慘烈的崩盤。他強調這是大規模經濟衰退的開始，市場泡沫正不斷膨脹。

即係只升不跌

好多direct quote

400比盡
中国愈垃圾就愈升得

慰來 小朋鳥市值咁高純粹係呢個原因

做乜個個自爆

挨豬

咁師兄建議入邊隻車股博好？

大家風濕 愛驅風

3傻都有人買

TSLA

大眾

gor d 專家食屎la

Lucid個摩打幾好j

有冇人有挨豬

harvey dent我就識

好奇問下

上年3月多唔多依類專家睇淡 例如飛機股可能會破產/2年先番到高位等等

想浸溫泉

美國股市日前破頂後，華爾街三大投行隨即發表報告看淡股市及美國經濟表現，最新又有學者預計美股將會出現40%的調整。
外媒報道，美國經濟學者、投資管理公司HS Dent創辦人登特(Harry Dent)表示，在12月之後股市將進入熊市，長達多年的跌勢將會發生，到了明年4月將會出現40%的調整。

仲有半個月時間

掛住睇波 sor

nasdaq 6千個陣咪睇4千

班莊同人講下場開細？

年輕人有無反思無全倉太陽能支持biden baba

6月前唔崩咪改9月
輕鬆

好奇?去大檔條友都會同你講呢張旺喇

你唔走佢點入貨 嗰嗰sh

呢D文個個月都有

跌到仆街果時唔見你講

定

班莊話有危險 你地酒仙 我頂住

Stonks

前排跌果陣忘巴極速反手play

一向都講跟忘巴搵食要轉身快過本人

忘巴你兩日前先講完話滅左教

btc好龍

忘巴：

忘巴都是會怕痛的

好 淡爭持

邊個同你講我sh派

呂布post D人都好正

幾時出結果

納指打左底 升撚硬

精彩不亮麗，起落是無常

過幾日你咪知

成班癲佬

龍升都咁靜，連郡真係一個回合就收皮

熊市想佢升番，牛市想佢跌番落去

俾人ban哂

M底

一陣10:30準時跳水

有無lin

一早買咗gme財自咗 上嚟把撚

法國你真係好 attention whore

等忘巴新嘅大船

都一定千升
冇心機睇

賓周仔pattern， 一定扯得起

我幫大家做confirmation bias

now全倉，唔洗諗咁多

靜撚到

清, 你講依句顯示你信心不足

美國上周初領失業金人數較預期少

美國上周新申領失業援助人數減少4.2萬人，減至71.2萬人，少過市場預期，反映疫情紓緩經濟重開，勞工市場改善。數據顯示，4周平均新申領失業援助人數減少3.4萬人，降至75.9萬人；持續申領失業援助人數減少19.3萬人，跌至414.4萬人，同樣少過市場預期。

2021-03-11 21:44:19

... 佢d SPAC?

上次教主PO圖有3個跟機,只BAM教主3日

唔係個個都係 c 朗

棍落左既

財巴：調整應對策略

price in左都有上落

真係好抵死

立於不敗... 反彈係過前頂定 唔過?

賭含撚，俾我都bam la

IPO 市值比PLTR 仲要高

疫情不止則行情不止

26 比26...

ohhh 我以為係淡友post 做神果個呂布

行動最實際 佢咁講咁佢而家portfolio 有咩？

之前先見條友話已全倉又係ev電車最後上車機會

我好肯定今年有個深d既回調 當牛2

唔知 去佢個post問下

一向都話spac係炒到太熱架啦
但佢地收皮唔會有系統性風險架喎

好似有啲矛盾

係咪想做宥子 見佢又開 discord

佢蟹曬貨 應該唔會咁快走

訓咗無買RBLX 可以買返啦

10 days range
remx 跌到pk
xme 升到pk

代表咩?

財巴：睇野睇遠啲，十年可財自。

長線投資唔驚牛熊

之前話三大主力
tpgy 再拖唔知邊兩隻

因為你一個，連郡交易員全滅

之前聽人講佢蟹曬貨 應該想升多小小先走掛

真
信心不足仲未買齊貨

今年先第一次 以前每年2-3次回係正常

Spac 收皮有咩出奇
你話Tesla 收皮都可能會出事
spac

佢唔係話成倉近10蚊嘅spac咩

好似計過201x-2019 spac, 揸一定period
average 係輸$

真係再有大回調又唔奇
一係真正sh長渣
一係轉身快

dowj strong like hell

講到零八年級數
好驚

建議放埋DOUBLE MAY出黎大家比較下

太貴不了

Tpgy 唔怕啦
我尋晚都高追左@18.6

34 : 26

remx好似好多大陸嘢

講姐

叻人呢個世界上大把 死係市場上既仲多

NQ 可以落番RESISTANCE 再磨多幾日?

17年居然無

咁佢個倉收皮有咩咁出奇
Spac 咁大risk

其實無人知，幾叻既人都無百份百
都係睇實際情況
咩意見都睇下好既

唔知佢咩心態
不過開channel咁好賺我都少少心郁郁

諗起以前高登係facebook玩鳩人果d古人account
d講野方式好似

直上幻三 fomo

唔排除真係有好公司 但因為regulation把關未必夠
學雀巴講incentive上腦乜都賣得出

到時我做打手分番些少俾我OK?

雷公SFIX

can巴你都夠班開啦

LISA 淨係每年派一舊錢又唔係複利息
除非你好快退休或者好快買樓架姐 其實唔吸引

咁講08年果陣咪priced in咗未來3-8年

17年好龍 港女都係

係咪開盤鬥快走

準備又要傷心數鎂

無事了，跌返晒

準備， 仲有兩分鐘閪冧

Bot

磨左兩日架喇喎

個巿強到完全冇力跌

blue tap

有個字眼好突出︰Fear

恐懼係比貪婪更強烈既情緒

其實好難唔輸 全部都賭管理層
就算管理層好 佢買既野 唔夠你買入價都係死

我覺得SPAC其實同sales差唔多 都係鬥炒果期hot topic 炒完 搵完就算

盤前要走啦幾次13000上唔到

In 2018 there were 18 new all-time highs in the S&P 500 (I'm willing to guess not many people would predict this one). In 2017 the maximum drawdown from peak-to-trough was just -2.8%, one of the lowest intra-year losses in history.

spac 雖一賺既
係stock exchange centre

開閘

人踩人

republican control

係
係今年spac先爆上黎
某程度可以話太多d錢無地方去

就快變日經
舊年每星期平均出一個‘專家’出黎話股災 崩盤

道指某幾個sector紅

GME又棍上

有邊次唔多

有啲spac谷到上14 15
Merge完落到7 8蚊都有

你愛股

所以都係賭 同 考眼光 我覺得唔係唔可以玩
但你真係要熟堆管理層囉

STOP SELLING

SH 到1000

炒作

講笑 我邊夠料開

BDRY 又咁快上?

Sft屌你老母

爆頂就有

垃圾

gel完頭又訓得

同28蚊嘅BB一樣
有陣時C朗轉身好緊要

就快有9蚊啦耐性D啦

放撚晒啦屌

DIAMOND HAND

但係我10.5買

入得貨未

我自己都有買TPGY 我30蚊左右一定轉身走

就快有910.5蚊啦耐性D啦

明明升二百幾點但D股無乜郁動

撈
年尾睇20蚊驚閪

TLT, VCP 中...向下?

聽日入錢加
佢一日未番9.9我一日都仲賺緊

+3.5%喎

64.5

咁上年個堆open draftking butterfly expc chargepoint sofi skilz 都真係出左好多正野

多左spac. 好野自然多

但中一隻有50-100%升幅
如果10蚊入有保底就其實risk reward ratio幾高

不過Chamath真係玩壞左

蘋果macd好似出左訊號根據譚sir既講法

教主之前叛教仲好講

道指出事

暴巴堆CALL

RBLX 係咪變左新既GME

唔會唔穿
technically叫穿左

條傻鳩豬到爆倉

0004 ATH

SFT我屌你老母

BB我屌你屎忽!!!!!

我都係

得BANK 比ECB搞死

amd都係如果跟佢個玩法

炒IPO咋

耐性？20？

Semiconductor
TSM~

收到
我睇蘋果amd穿左條macd上升唔知有無錯

今日目標價係綠色
只升0.0001都唔會屌佢

要昇了?

而家追要細注
雖然佢無咩落過

TSLA生性未

屌到綠咗

原來巨硬派左息

個市強到咁 你地都講到冇升咁

想落場玩但冇多餘錢了

今日升乜

有綠色你仲想點
你低位撈左咁多唔驚啦

好癲破ath睇圖先係開始

好多開盤插水

地球太危險 資金流入股市避險

暫時唔屌住
呢隻細價野成日都被人玩到大起大落

URANIUM 唔拖唔水

小妹碌鳩

X戰士升到。。。。

升唔夠5%都係垃圾

心情好掛

唔會啦 佢做pipeline訓係到都贏
佢pipe到啲sofi open都夠佢玩啦

其本冇野輸既 成本10蚊 未計pipeline reward
Open sofi最少執一倍啦佢

睇黎橫盤成晚

牛trap

P/S先9.37 大平賣

11點後會升番上去㗎啦

我成個倉都係垃圾

me 垃圾

好弱 有前日個下再講

今日個市咁冷靜

巨(微)硬(軟)

今日就係死都唔俾你穿萬三

上個禮拜佢先話自己豬到要賣spce套現

你唔係入左六萬美咩

國債息又龍

唔penis buy正on9

你個倉唔係得返一隻TSLA咩

最驚佢唔上仲要向下爆番轉頭

入定BOND bear
座等2%

Take profit好唔好

no bubble

佢話佢要拯救世界，所以放晒spce

咪成倉垃圾囉

好事來 有支撐先橫到 下次回冇咁深

爆上ok?

第一
不推文
第二
我點知你目標價

陰公

跟忘兄
all in tan

我屌

一齊屌TSM 老母

一日升咗過百蚊仲唔夠

忘兄開返教啦咩

升同跌都係唔需要理由
唔洗再問

DJI 繼續上個泡沫大到
到佢崩果時應該打緊仗

美國經濟全滅靠打仗維持地位

回緊？

同意
9月前後差唔多
睇下之後學生股神既出沒頻率再作評斷

Gme散水

準備轉燈

年輕人轉身轉到冇氣了

日日高開低收係咪代表大户出貨？

CCL

30% commodity + 20% energy + 50% bubble

其實fuckbook都幾西利

小妹打完針勃起咗3粒鐘

屌完無得收番既喎

道指又扯 納又收皮

勃起完都係軟

#323
忘了愛• 44m
年輕人有無反思無全倉太陽能支持biden baba

果然係台積弱

我問巨硬係乜 個個答我 自己條鳩做乜
巴打又係你 小妹又係你

石室遺憾

yala終於番黎

唔痛咩？

記得有study講2月9月係回報最差既月份

小妹（有鳩）

之前入過退左會
一嚟唔鍾意etf
二來買enphase不如teslun

升成3%都唔滿意

假嫁啲綠

有冇人有ysg
d線穿到冇得再穿

扑金波

廢老插水

個泡沫大到一崩就仲恐怖過08年

但疫情下美帝唔會俾佢倒

小西概念股

應該直上1400

盤後-3%

ba勁到

RBLX

DOCU有無人賭

已經對佢零希望 放幾個月再睇下點

台積弱 分分中你派股sick仲賺得多

Ba又帶道指上

財報出咩事

又黎納d升 美債又升

11x 玩左好幾日

佢唔係要賣黎套錢pipe其他spac咩

升咁少當龍友係雞

Xme最後機會 穿39走人

95上番船

入BA都冇咁嬲

Jpm to the moon

Sft妹左幾分鐘就開車

想問各位會唔會慢慢減倉

點解85唔上

泡沫長存

mega crap

個陣仲暈緊

龍哈哈

廢老垃圾到DJI升佢可以倒跌

tsm幅圖少柒

冷門股STNE今晚出ER

jm要減

ORCL做咩原地爆炸

一日新經一日舊經
呀婆都識玩

原來咁多人有買既咩

aapl帶升返返舊年

債息玩得多已經免疫

其實你好難點減 正常人唔係好多短炒股

會rebalance先
減倉遲D先再諗

soxx 比 ibb, igv, ihi 近50 sma

多得我瘋狂傳教

都仲係121

你SFT車長

Dow又ath
但已經睇唔到侵gel頭

隻AI又扮升

我已死

諗緊嚟緊一年係咪應該 1/3舊經 1/3 mega crap 1/3 small cap

有冇人買左美國鋼鐵同鋁

BA今日又食春藥

Dis

有X戰士

屌你廢老

不過成日碌過啲巴西石仔咁解

個市強到

望望上面 又多咗啲新名

9月都係120無記錯

幻3上極都上唔到

U.S. 10 Year Treasury Note
1.530

唔準咁講我隻石仔

熊軍總司令點名.....

冇頂

BA to the moon

XOM

準備食一半

守到252就280

100% yolo gme

你好，我叫牙數，初嚟報到

有無人等今晚CPNG

我上年8月開始玩就係121入
估唔到而家又變番121

你岩 我9月果陣都係而個價位買

識用不推文 唔計！

ba又爆

應該等唔到太夜

2點半?

X戰士破返24.1前頂再討論

46 : 31

ba幾日升4 50蚊

nq 12940強到

AAPL唔多穩

Congrats

個圓底靚到咁

cls
琴日好似can巴話350

300

s&p500, russell, dow jones 太近ATH無加倉動力
所以近日都係入hi-tech

仲揸緊?

爛果

bb生性未

welcome onboard 熊皮龍軍大師兄歸位

就仲有40蚊到
300走?

11點棍上

見人講1點半／2點半
應該係睇佢競價搞幾耐?

打算24放一d 衝破再入

又一回血日
準備比崩盤五用

死姣婆

狼來了

垃圾股

唔知啦 知我bet左call

p/s , no earning 爆哂燈

其實呢度點睇lmnd tdoc呢2間野

轟呀!

妹成個星期都企唔到700

今晚收市一齊食石頭棍

3傻都跑嬴佢

four

比返80蚊我OK?
唔要求佢一時之間上左9字頭

是你伸手拉我高飛 到高空最高點

3傻更垃圾

癲

再掉下？？

屌，唔知個moon 定顯示卡壞撚左

四仔大船

lmnd 市值細又有主題其實唔明點解咁遲先比人炒起

之前見過個傻佬同我講，股票 三種境界，第一步信人地，第二步信自己，最後唔信自己 聽完心諗講乜鳩，隔左幾日悟通左

炒左咁耐股，學到咩道理？

寶寶弱智

衰嘢唔好講

F 11入左第一注 有小小想加多注

上700有冇咁難

小弟讀書小 可摸耳淺白啲？

我鐘意lmnd
但一直都無入手
因為之前突然扯高明顯太貴
但宜家回返我手頭上無石買

[/member]

依家好貴

真

道DEE ATH

gme又爆上了

你隻眼壞咗
買Eyes

個倉+27% 我係咪發緊夢

買左咩

無崩盤五，何來升旗一

呢兩隻竟然上唔返去

IWM 癲撚到

買咗咩
見巴打成日推啲冷門股都ok

台積強

想追 fcx
點知已升6%

再等等機會

上唔到13000

mvis你點搞?

第一步信人地，聽人地講入市，中伏
第二步信自己，開始自己做功課，學睇路紙，中伏
最後唔信自己

viac只升不跌

Ai死魚

Dunning-Kruger effect?

笑死

完全冇力升

小妹害羞

IB壞左?

姣斯鄧篤 守唔到寡

有冇人想追Tsm

入咩俾啲提示

Vale今日cup noodle

lmnd之前升太勁

石仔係咪放左？

睇嚟goog都有alpha play浮浮沉沉嘅時候

契媽衫終於到香港
希望唔好又冧返落去

如日中天

TSLA跟跌唔跟升

美期爆上
貼張J圖慶祝

隻野儲好耐氣先識郁

好似無乜力

求IG

RBLX好廢

就post 尾 提一句
細價股唔駛買太多
大注買幾個sector leverage etf
一兩注買細價股 會穩陣好多

只要有綠色我已滿足

今晚終於綠

我上年3坐到而家個buffer都有D危

upst 彈左唔少

道 羅 ath
標 納 慢慢上緊

你同我講 熊市 真係 好難信

但都要抱有懷疑既心
trade what you see ?

穿683應該GG

BA 打破前頂

RBLX唔識升

手持lmnd

下次處死dow

What i see is 龍到仆街

冇要mvis
之前諗住喺moon 揾隻最妖
2揀1 最後要左vuzi

DPO

fngu

即係點?

set咗成本價止蝕

我簡好多low beta correlation (hedge) assets class
有時開一些 覺得有alpha的pair trade (tmv + nasdaq)
之前揸inflation stock 頂預期跌市
力求45度慢速增長, 但唔好大跌

有無巴打今年睇好visa pypl 同mastercard
疫情改善刺激經濟, 多咗人消費, 利好上面堆嘢

我都係買番index算數

就快轉夏令時間
大家HAPPY嗎

呢個月聽左好多次類似既野

契媽重倉sq

我即日鮮開

入左少少master card

1.上年升少左 相比起銀行股
2.穩定增長
3.電子商貿對信用卡有利
4.之前話會搞埋加密貨幣

納橫盤成晚？

mastercard -> pypl -> visa

明明三指都升到仆街

依D 股幾個Market trade
好難圖表派

教主你叫我如何是好

菲比斯都叫人買voo

西sir ysg點睇 業績好都插

無得抖 接力

所以你唔識選股一定係買QQQ VOO

之前入咗，妹到走咗，唔撚識郁

me weak fngs

個倉要升成200%先返到去ath

voo tqqq

啲MA call走鬼晒
隻野成日失驚無神屌地

暴跌中

搞咩咁大棍

都話NQ 落resistance

又一大棍

但係我信革蛇

BA一補完裂口即跌

其實A股數據黎
但個意思一樣

有請熊軍表演

直接IPAY全包宴

酒呀

能源
OXY 見人 話 仲有得升

23:03 【波羅的海乾散貨運價指數自5個月高點回落 因海峽型船和巴拿馬型船運價走低】波羅的海乾散貨運價指數週四跌10點或0.5%，報1970點，從此前的5個月高點回落。海岬型船運價指數跌65點或3%，報2092點，日均獲利減少536美元至17353美元。巴拿馬型船運價指數跌1點，報2217點，日均獲利減少6美元至19956美元。超靈便型船運價指數漲34點，報2051點。（來源：富途牛牛）

經濟好轉反而跌左？

股東，員工未減完入乜

我升200%都回唔到本，更何況5%都升唔到

熊軍嘅極限已經到左

納Dee 又大又粗既棍

1) set alart when MDD > XX%, buy qqq / spy
2) monthly $ deposit to stonks account
3) dont open apps
4) set alart when MDD > XX%, buy qqq / spy
5) monthly $ deposit to stonks account
6) dont open apps
...跑贏大市

咁你入左咩hi tech

買咩變成咁

之前封關同貨運緊張扯高哂

全倉末日OPINION?

個市好悶

教主你隻stne聽日會唔會食er棍

債息好煩

real

封關有封埋船？

我剩係知飛機cargo 忙到仆街

XBI, SOXX

係 你敢入就得

BTD

似係再加GME可能

我點會知聽日既野
但又唔係未食過事旦啦
真係大跌當睇唔到就算
不過STNE連續8季都beat
對佢都係有啲信心既

之前大陸唔比入
成船都係貨無理由返轉頭
有船員等幾個月無得落船等到自殺

教主 如日中出 sh 洗鬼驚er 咩

CMC Materials Raises Buyback Authorization From $27M To $150M

係咪好事
buyback咁撚多

呢排靜返好多啦 過年前都旺唔起
最旺係上年武肺大爆發最初果幾個月

垃期個幻三點咁大阻力咩

十年債又升

依加用曬飛機走貨？

上次都三試13000啦
比啲時間佢
健康牛

陣間有30年國債拍賣

低位入過ocgn坐唔定放咗
再高追坐緊艇
我都認得佢個名

講呢D

DKNG

船加到好貴

又2點?

yes

期靈王

愛呀性呀呢啲野好煩
真心寧願打飛機好過
美股認真討論區 MCCLXIV

#979 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

股王viac到底識唔識跌

BA 有冇咁升得

入返moon睇睇

返到疫情前 波動中線350就好

有無人留意呢隻
自己做既功課
另外etn都係希望佢回落入返

小妹冇飛機打 只可以diy

呢隻真係cls $9上黎

唔准再笑教主呀

我宣揚緊教主理念

Air freight仲係好貴 油價又加 貨量一般
正常過年前旺季 呢家係淡季 因為啲廠未起貨
要等到4月有冇起色先知今年咩境